［大局觀］封關同反送中，都指向緊一樣野

首先有兩個日子，2035 & 2047
2035大灣區全面實施
2047香港正式死亡

萬億人工島，打通南沙接駁高鐵支線去香港，利益輸送再整多忽割地兩檢，配合嚟緊陸續開啟嘅新關口，可以預見將來政府聲稱已無關口必要性，可以取消港中關口（若然真係全面封關就會冇咗個藉口），同時中國有權攞香港人資料，但香港冇權攞中國人資料。

大灣區作為計劃經濟會需要以下呢啲野：大灣區法律，大灣區黑警。香港作為大灣區一部分，喺一國兩制原則下，要執行就需要司法互助呢個概念。送中問題，逃犯條例修訂嘅意義在於喺一國兩制下，港中兩地實行實在嘅司法互助。意思係一種寫入法律嘅做法，而唔係出於自願嘅互助。極有理由相信係為大灣區鋪路。

重點嚟啦，從以上所見大灣區嘅存在可以架空基本法，令中共全面掌握香港操縱權，但同時以一國兩制之名繼續做中共白手套。基於呢個原因，我認為討論香港前途時到底係保持一國兩制定係永續基本法係冇意思。

真正嘅死線係2035，而2035前我地會繼續受到一次又一次嘅逼害、清洗、清算、滲透、同赤化。嚟緊會有國歌法、23條、社會信用評級、人面辨識，及更多一系列侵害民主自由嘅惡法。再大爭議嘅政策喺極權面前，民意都係猶如垃圾。我地要反嘅唔單止係呢堆惡法，仲要反個政權！

拒絕沉淪，唯有獨立
香港獨立，唯一出路

推

pish

推！！！！

冇人睇

10連

推！！！

。。。

連登仔對呢啲topic冇興趣

Push

依加就係熱水煮蛙
煮死左同大灣區結合就暢通無阻
年輕人？中國大把
香港果啲最好死晒佢